[U記skinny牛] Stretch Skinny 同 Selvedge Skinny有咩唔同？

咩解前者賣199；後者要249？

u記牛都係垃圾嚟同埋uniqlo skinny = others slim